# Digital Corporation Indonesia

![img width="5px"](log.png )

Merupakan platform yang bergerak dibidang penyedia jasa dan layanan digital aplikasi diera sekarang ini. Dalam platform ini terdapat 3 pilihan layanan, yakni Software Store, Mager Service (Jasa), dan Premium Store. 
- Software Store adalah layanan untuk penyedia aplikasi-aplikasi yang berbayar (not open source).
- premium store adalah layanan untuk penyedia pengaktifan fitur premium atau VIP pada aplikasi yang tersedia.
- Mager Service, merupakan fitur untuk penyedia jasa contohnya seperti editing vidio, membuat slide , edit foto dll.

mungkin hanya itu penjelasan secara singkat dari project yang dibuat (Frontend), mohon maaf jika project yang dibuat sangat sederhana. Berikut adalah flow atau alur dari project yang dibuat :

![img](flow.png)


**Sekian dan Terimakasih**

